有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(5)

懶得搵圖 將就下

渣ga

睇code blue先識佢哋三個 真係靚

係

馬場真心醜

終於開-,-

打咗幾日芒亨

搵日一齊玩

第一頁

不過我psn名會自爆

一樣

日本御用護士演員

好柒

無左粒墨

it9好迷馬場

侵終於開post

等左幾日

唔識欣賞菜菜

一般

肯開馬場新post未

推埋呢個先

去左好耐

馬場女女
睇到扯左

咩料

[quote][quote]

呢個LOOK掂

Les 不過成段嘢好九唔搭八

推

咩

痴線，大到咁
兩個籃球

好正

我屌
呢個post禁吉岡

獨裁

花心post都唔花心

同意
吉肛

無人

點解

比嘉愛未

你唔post相

識貨ching

終於係比嘉

新木近排d相都

新木時靚時柒

入埋邪教

馬場>>>>>新木

都無馬場圖

對波時大時細

寫真好正

寫真嘛嘛地

好鍾意睇佢套最強名醫 但一路都冇感情線睇

冇睇過
唔鍾意睇醫療片

死喇死喇
我唔記得左book餐廳同馬場BB食飯😱😱😱

瞓醒未

j出血

好睇過doctor x
等出4!

圖

[香港代表出戰喇]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強首回合投選專區 #姬嘉鐸 #娜璉 #朱千雪 #正美

佢同相良醫生 好似白石同山P咁 冇野得黎又好似有少少野咁

唔係好說服到自己噉樣拉票，侵可唔可以幫我 post 上面嗰段去結衣 post

Done

咁多位手足 新年快樂
祝大家愈來愈花心

咁勇喺結衣 post 貼其他女，我諗住叫你 post quote 嗰段咋

大家噉話

有時覺得佢好正，有時覺得頭型好怪

有時都會咁諗

誤會咗

馬場開live

個衰妹用個emoji遮住我

馬場

中學同學呢

？

3g
偽毒出街

同屋企人出街都唔得

呢張想點

呢張正啲

下面個張打格

Fan dllm

咁密實

巴打新年好

密實姑娘

忘本

還番粒墨比我

好心三張幾野就唔好整呢D髮型啦

駁唔到

原來粒墨假嘅

唔明點解要P走/化妝化走佢
明明粒墨係重點

先係重點

又關比嘉事

快點西我面

西緊啦

好想騎馬場

正想po
想俾馬場騎多啲

Btw新木都正

邊個

侵最鍾意個吉肛

禁吉肛

冇波睇

Yes 禁吉岡

花心還花心
唔通你貼欣宜入嚟都俾咩
唔靚唔俾貼

吉岡先正，你地唔識野

馬場ig story段片正撚到

正想講

最近覺得吉岡好正
但相冇動態咁正

吉肛不嬲正

吉岡不知幾好J
唔識貨

幫我搬佢番嚟

仲係馬場post

我一日未死 花心po都會有馬場

踩場先

圖都無張學人踩場？

咪係

宜家即刻上去搵返幾張吉岡圖先

7

我講句公道說話：靚過比嘉少少咁啦

比嘉完勝wo ching

For 懸念：
[有相]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第23輪投選專區 #朱千雪 李佳芯 苟芸慧 謝安琪 陳瀅 馮盈盈

懸念喺結衣po wo

Hi

好難揀
陳瀅
Ali

吉岡里帆

買左mina中文版未？

結衣嗰本

唔係，今個月個本

未買
有里帆咁正
聽日買

有咩巴打開個里帆po

我記得之前有人開過

嗰個係J圖分享po
里帆值得擁有一個集中討論po

你開囉

原來303開過

呢個係馬場post

暗啞底好多人都中意里帆

*花心

呢度係比嘉post

你有冇買
影幾張俾我先睹為快

新木

屌，左上角

自動filter左咩都見唔到

岩岩經過報紙檔 見到本火麒麟封面係馬場

一陣經常望下先

會唔會有祼照

侵點睇吉高

吉高都唔識
jaga
以前正到癲

露點三級片

[8強是誰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區 #娜璉 嘉鐸 正美 千雪

好正呀

吉岡里帆全身都散發淫賤嘅氣息
尤其佢扮可愛嗰陣
想屌

呢句真

雞

雞係咁

石原里美vs新垣結衣

佢好似係其中一位最唔受日本女性喜愛嘅藝人

咁就唔知啦

又嚟

小女孩

等哥哥今晚調教你

個衰妹愈嚟愈大膽
竟然係ig post 我同佢既合照

你做乜

原來侵都識嘢

卵かけご飯美味しい幸せ。

[又炒過]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區 #結衣 唐嫣 林宣妤 愛瑪

明明係馬場post但topic係比嘉係咩玩法

花心 post

比嘉又冇工開 深潛咗

同我開緊工

屌你老母

屌得好

同我開緊房

最高かよ🌕
#sonar813

開到5

老啦老啦

副眼鏡好襯佢

識貨師兄

馬場真係好撚樣衰 得對波有睇頭

近排好忙？好耐無見你入嚟鬧馬場啦

女人味你地識咩

依個年紀先如狼似虎

冇鬧 發表下意見
本身諗住入黎睇比嘉
點知見到馬場隻豬西

花心 post 嚟，請尊重其他會員嘅花心對象

[black]雖然明星嚟講馬場唔算靚[/black]

你啲暗星就好靚？

如果比嘉係你老婆
每日應該點過？

好波

暗？

我之前都唔覺

Bra嚟㗎咋

成日覺得比嘉衣著好似呀婆
轉下衣著都應該幾好睇

呢張靚到癲！

比嘉>馬場

?

小儀都靚過佢

唔好post小儀唔該

講還講

唔好污染我個post 呢度只准po比嘉

po下princejoyce先

破壞花心 post 傳統

呢隻係比嘉post

新木好多相

Yes好似有握手會

#208

早く寝たいのに寝れないから誰か子守唄でも歌ってほしい気持ち

咩 蝦我唔識日文

Copy from Baba twitter

密實 忘本

冇嘢好睇

比嘉張新相好型

早乙女

你有睇？

有但睇左一半

個公仔我送比佢既

馬場巴

佢係我屋企

喺你屋企做咩

好唔好睇

幫佢做身體檢查

你個「佢」係指隻公仔？

幾好睇
真子個角色幾搞笑

花心侵

馬場好似殘左少少

馬場同比嘉唔同type冇得比較 兩個都中意

邊有

條事業線好似畫上去咁#

Non no d相好on9
成日p走馬場粒墨

邊粒墨

其實係頭髮嚟

Make 花心 post 花心 again

......

躝啦

係幾正
侵因愛成恨

新木近排去旅行係ig瘋狂po相 有d都幾好j

不知幾正
侵唔識貨

你哋去吉岡post圍爐啦

去邊旅行

應該係蘇梅島

素顏直播

馬場自拍刷牙
做乜鳩呀

文字描述match

點解我會睇左做比家用未

Checkcheck對眼穩陣啲

邊有咁正嘅女朋友

傻
新垣結衣都做到我老婆
有咩係唔得

Checkcheck個腦穩陣啲

唔歡迎佢

花心 post 係女都貼得

支持貼吉肛

花心 post 可以貼咩女都得

Yes

侵呢？

見唔到侵 9 up覺得奇怪

痴線
終於明點解結衣post唔見咁多人

因為呢邊無小圈子同埋唔會講錯少少野就比人block(好似係

因為呢邊個個都好多老婆，無對結衣專一

邊有人block啊

我對結衣都好專一

有時見d生面口d既人入去講番同fan巴講開嗰d差唔多既野就成堆人show blocked user

你咁講咩意思

變態黨破壞結衣 post 同花心 post 清泉地位

根本 黨先係唯一清泉

你地實比人當異教徒

一堆負皮唔知咩事

其他人講類似嘢又無

又係毒撚圍爐負皮

Fan巴做壞規矩

我之前成日9up都好多人負皮

比嘉post係清泉

多謝侵

Y

認同比嘉po係清泉
但比嘉唔係

建立左個平台比我地可以花心

我愛比嘉愛未post

侵 ho ball

馬場發生咩事

個造型好撚核突

用花心 list 嘅名做村名，但發覺填唔滿，好慚愧

咩花心list咩村名

Game 入面嘅村名
花心 list：用你做例子就係米雪、湯盈盈⋯

舉好啲舉得唔得
我嘅例子應該係戶田 新木

吉岡呢

侵最愛吉肛

1

侵做1？

比嘉最近無相睇

2個鐘前Ig有

303 做 0？

比嘉好似殘左

3字頭

一兩年前最正

SOR LO 比我玩殘晒

返去玩馬場啦你

侵都俾我玩殘晒

留返結衣比我算啦

Deal

馬場dog no fuck

not deal
結衣係我既

Deal 留返石原比我

好
以為我就係結衣老公

No
我要埋真野惠里菜

Freudian slip

個髮型

u it dog

你個名

so i no fuck

馬場ふみか、石黒賢にだまされる 月9ゲスト出演＜コンフィデンスマンJP＞ #馬場ふみか #石黒賢 @ fuuumika_b 【ほか写真あり】

的個造型師出黎打

見到馬場d相就好想j

J囉

得幾張唔夠我j

Not Deal

出現了

?❓

結衣你哋sharing
我唔需要

今兄已經唔記得我了

得啦唔會同你搶吉岡
不過結衣比嘉野菜滿島光全部我要

早

我要埋新木

第二張，痴線

Share with me ok?

我蝕底d要埋馬場

馬場係我既

但你個名

好快改番

無波點j

對你好失望
竟然唔識欣賞腳趾同腳板

結衣無波先 腳
馬場有波梗係

今日子

好大膽

呢邊謝絕結衣

邊個先

尼邊禾地頭
返去J你最鍾意既吉肛

吉岡柒撚到出煙

我愛結衣

睇咗幾頁都無比嘉

Sor 冇近照

鬥雞架喎

咪串

🤭

屌你哋唔識欣賞吉岡

留返俾你處理👍🏻

竟然有人唔鍾意吉岡

黎
仲要鬥

係臭雞

你個名講呢句

馬場係雞
拮肛係臭雞

就算係雞 都係我既私家雞！

收la
我嘅

好
你要返你個渡邊美波
我要結衣滿島光野菜仲有無數漏 ok

浜辺結衣馬場新木野菜都係我嘅

我淨係要馬場夠了

Btw 你個名
西甲不敗都屌

華維迪=垃圾，唔撚識換人
踢到個個殘廢咁濟，億半又唔用
仲要柒到俾羅馬反cup入四強

無
你要吉肛自己j
得我無離棄過結衣
老公非我莫屬

我都冇，一直在心中

2教徒就收皮la

岩
只有我一直無變

當禾4ga

你仲扮
我呢d最壞時候都不棄也不離
所以結衣先咁愛我

幾時有扮...

呢到係花心post喎
個個入左青山

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

結衣po 都係垃圾，不了

我身為結衣老公應該得到大家支持
支持我得了

石原

石原真係普通

唔識欣賞

你地唔好爭啦

條條女都係雞黎
仲咁多人認做老公

我份人直接啲，石原好撚柒

今ching真係好串
勁人係串d

問過真野惠里菜未

呢個Post好痴線 靠啲人FF嚟推

Agree 得樓主正常

個post兩個月冇人留言

唔識欣賞吉岡嘅你都唔係正常

都無咗本來喺嗰度既人
留咩言

邊個話我唔識

欣賞鬥 ,不了

石原整容雞，仲要咁撚柒
野菜天然美

只要有心，人人都可以係青山佬

不了，智障先入結衣po

聽講下集欺詐師有baba g

野菜好似有新劇 野菜po冇人討論

三叔個名

咩名

佢同你追D偶像好似一樣？

吉岡正到

宮脇呢

The best

個wallpaper點整？

Setting->自訂背景

三叔專迷d暗星

好7

我迷ching你

ios先得？

新木優子知名度 12，宮脇咲良知名度 26

真老公

某巴打已經深潛咗(笑)

啱啱入咗某巴打個 post

我老婆係新垣結衣

下面個張
裙都唔除直接插入

你妄想同D暗星結婚
我就真係同新垣結衣入咗紙

咩暗星

想舉例 不過up唔出名

放心，喺呢幅圖入面有

另一個老婆滿島光

結衣

惠里菜老公講兩句

睇嚟佢係假野惠里菜老公

再不然戴帽了

惠里菜

不能回頭 多年前早明言 不能回頭

菜菜係咪已經搬左去馬德里

扑野惠里菜

比嘉適合做老婆

適合做我老婆

屌比嘉外母？

原來你講嘅比嘉係男人

係咁狙擊我

究竟失蹤人口佐野鄒子正d定馬場正d?

答案係.......

吉岡no.1

上面係咪前排俾大陸土豪包起咗嗰個

佐野雞子

遲啲馬場可能都會

ur name

件衫

又賭輸左個名？

睇左做 比嘉超

好奇異教徒係咪有個list記低所有人講過既嘢

呢張無波睇喎
你 乜

膚淺

你知你地

本日よる9時！ミテネ！！

係喎第三集

俾班撚屌搞到我都覺有少少似男人

痴線 馬趁真係好撚醜樣

中上樣

中下樣

真心 比我屌都唔屌

巴打有料

有料

做乜改名

屌 原來it狗

原來又係傲嬌it9

原來係佢

真愛

BABA

唔除衫，新木屌打馬場

咩劇？

又做雞

長澤套欺詐師jp

屌你啦

真係 之前又喺下北澤做雞

今次賭得啱

match

馬場g

駁唔到, 不過馬場個髮型做乜鳩

樣靚身材正大晒

髮型真係

用樣搭救

呢張唔錯

我老婆結衣真係唔講得笑
靚到仆街

侵

又忘本

啱啱經過7-11
唔知有冇睇錯
吉岡好似上咗雜誌封面

Wfc

話俾侵知

食碗飯都要咁嘅樣

眼鏡馬場

點嘅樣

有無人食咁大碗飯

關你咩事

我係佢老公點會唔關事

老女人趕住搵佬嫁

似啦 紅又紅唔起

靚到

睇左集信用欺詐師
又幾好睇

追哂4集
馬場個角色⋯⋯

介紹返俾大家識
呢個係我老婆

唔想知
返結衣post啦你

你講緊個爐？

上次係愚人節唔計

就黎改姓星野了

好想奶

露少左

馬場ig sotry成個阿姐咁

大波馬場

so cute

無人理馬場

走哂去呢到玩

結果樓主都係冇開po

放工咁攰

今晚j馬場

今年推唔推得爆個post

唔得
因為放工太攰

Ching咪串

下次開番馬場算啦，起碼推得爆

呢個都推得爆

要幾個月

18年完之前應該得

[見證王者之戰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃決賽--新垣結衣 對 IU

殘晒

所以下個post開馬場

吉岡

又話要推爆個post
睇黎我要貼吉岡幫手推爆佢

貼囉 侵張張圖丁一次好快爆

係
侵最鍾意J吉岡

同it狗鍾意馬場同一道理

侵快D出圖推爆post啦

晏啲

整幾張吉岡黎

鬥雞，不了

吉肛

你哋ng suck ball
侵就識J

懶得搵 你po

施丹

呢個 post 講波有咩問題

娛樂台

呢個 post 不嬲 post 開波

所以講無波既比嘉就唔啱

你成部腦都係吉岡圖 唔駛搵wo cfu

你蝗狗嚟架咩

得一張
收埋哂自私J

‪

‪

正到癲

Not found

copy to address bar

玩到好多招式

Am 7:30 一起身仲晨勃緊見到咁

unnatural 真係好睇

係中堂醫生

漥田正孝

睇到喊撚咗幾次
送蛋糕嗰度

男嘅都伸脷

竹內結子好正

有意見

做毒男好掂

侵果然係膠既一代宗師

你就膠

世界上最遙遠嘅距離唔係香港同日本，而係你講一個女人好正但唔 post 相

你最膠
我正經討論開

侵口味有待評價

堺叔

以為曬左泳衣痕，但都好正

G

仲要加埋煙火、班富二代糟蹋哂D蛋糕，同埋首主題曲:「今でもあなたは私の光り」
好撚sad

ching sick ball

D 蛋糕一跌落地下即刻標眼水

Call ng call g

want ar

馬場ig對腳

侵識做貼下圖啦
唔貼馬場就得

馬場得罪你

唔想睇馬場圖
btw成日moon住個post

開咗通知啫

明明我唔識侵
但有種好似好熟既feel

moto?

新木幾正

仲有邊d正 貼圖介紹下

竹內結子

old

夏天來了

好耐無見過it狗

比嘉愛未好撚正啊！！

好快會上水

西野七瀨

Agree

兩隻傻9

鍾意D啊婆

笑容好尾機

乜9

唔笑都由自可
一笑就

( Show Blocked User - 倍返しだ )

嘩呢位女女真係好正
d笑容簡直無敵

屌你 你真係好濕鳩

你地好基

點解去到邊個個都話我gay

證明你真係

我有老婆

比嘉同淺利陽介馬場臭G出左個廣告 幾搞笑

link

發現係最霉嗰幾個

你老母就臭G

識貨

因為馬場唔臭所以嬲

仲正過廣末涼子

on9

呢度唔歡迎你

廣末正喎

圖？

全盛時期廣末係超尾機

快道歉！ 侵

涼子>竹內
支持請正皮

係要分高低？
負評係俾你 請反省

當然要
為咗生活我可以忍
但講到廣末涼子就唔可以

又話老婆係結衣？

係
但以前對象係廣末

喺花心 post 問呢個問題

好似係吉肛馬場post黎

瘋狂吹奏unnatural

[寫真JJ] 馬場ふみか「VOYAGE」

又要j

新木ig

比嘉唔錯

請貼比嘉圖

侵好型
同埋金仔格劍成功

都話你gay

講緊真侵

Gay

知唔知咩叫祟拜

唔知

膠刀肺豉脾

好串

圖出未

冇 搵唔到靚嘅

唔撚係掛

老啦 ，

仲夠膽開post

開post嗰陣未有呢種感覺

推爆咗唔開囉

假fans

本來都唔係fans

本來都唔係 fans 但 no1

唔得
Btw 你個背景好柒

侵係嗰個咩竹內fans

咩嗰個咩 串過碼頭咕哩

講嘢難聽過粗口

梳囉

馬場開緊live

睇咗幾秒
好似弱智
不過係正

你老母就弱智

梳

著到咁密實

望望下發現馬場著咗衫其實好普通

侵係咪打完飛村黎？

冇

呢張真係好正

欺詐師好撚好睇

笑乜

侵口味

長澤拍真人死神
侵

一早知 做主角阿媽 癡線

啱啦
唔通做露琪亞咩

冇帶眼鏡 想問呢個post係咪日本女星集中post

呢到係侵基地

gay地

呢度係侵鍾意既驅風廣告集中地

咩眼鏡

咩驅風

馬場染金毛

白石麻衣ho jeng

Diu agger
近日唔知邊到見到佢d相
覺得好正

我都係
喺ig突然見到發現又真係好正

我碌ig都見到但唔覺正
覺得生田繪梨花正啲

生田繪梨花有d相好似堀北真希

一開頭覺得唔似
之後望望下又覺得似

我覺得白石麻衣正D

😳

唔好搞我bb😕

邊個你bb

白白

留俾你

倍清交比侵😇

不了

屌 同好 無敵開鎖王開始j佢 好撚靚好有氣質

正到暈

Ching sick ball

What ball

不如唔好著算啦

遮住先正

發現個南半球特別白

乃木坂有邊個唔正

比嘉今日生日
又大一歲

馬場都下星期生日

馬場扑扑扑脆

普泳衣遮住左

正襟危坐

有d似鍾一憲

梁國雄議員

有興趣睇嗰套爸爸的便當
有武田玲奈

咩嚟

jaga

唔識就google啦
侵係老餅黎？

他朝君體也相同

可惜你到時見唔到
係咪擺咗60大壽？

70 都擺咗

好白滑

武田玲奈

比嘉最靚都係 係doctors

As you wish

侵快d睇unnatural

唔睇 石原

你老母比狗屌

邊個叫你睇石原
中堂先係主角

原來你真係gay

屌你老母老餅真係好文塞

咪係，gay 有乜嘢問題

娛樂台關sir想點？

邊個娛樂台關sir

異教徒
有本簿drop低所有人講過既嘢

啱

有無巴打覺得真野惠理菜好正
鬼影變幻球

Not bad la

過左全盛期

個臉型唔同咗

賓賓咁 ...

瘋狂食傻

兩年冇食

快D去買返個
連續食咗兩日

食糯米會腳痛

真係80歲老餅
80歲打少D飛機

1001

睇清楚個名啦死盲毛

打少啲飛機

兩個80歲

日本地震

望到異教徒有個星塵系post 推咗差唔多一年都未爆到

咪笑

下個post咩標題好

公投

仲有下個post?

點解冇 永續

你覺得比嘉唔靚但繼續開？

幾時有話比嘉唔靚

下個post馬場啦

你開

No 你開

好

推爆未 準備咗好多馬場

識貨喎ching

啲奶假架

正撚到 馬場
終於上封面 可以買了

又係佢兩個
Btw馬場對眼靚過新木對眼

新木得笑容係靚過馬場

不嬲
估唔到光ching你都識

你睇下佢舊post先講

佢j野菜嗰陣你都未出世

對波大到

下個post:宮脇咲良世界第一

係
你睇住佢大
小妹00後

唔sick
係咪嗰D星塵系女星？

聽講48系

發現侵有mon住結衣個post
一講長澤就上水

咁啱入去見到

唔啱格式

有冇巴打覺得宮脇咲良好正

新木對手

你 緊佢對手定佢對手

應該係佢對手

異教徒本簿有幾厚

佢對手揸住既野

有冇巴打覺得馬場富美加好正？(3)

10001